「有圖慎入」我條骨仲有冇得救

有病就睇醫生啦

認真問

RIP

有無做開運動 yoga 拉筋？

有 傷左後冇做

我冇左少少灣位都痛到死人
樓主D骨搞成咁...

睇真d好似照果陣個頭擰歪左 ？

醫生點講？

側面照呢？

瘠醫話歪左一邊 壓住d神經 所以痛

認真呢啲醫生先識
真係覺得有問題嘅照咗就去睇醫生啦
喺到聽人鳩嗡都幫你唔到

去睇下骨科/物理治療

你邊度覺得痛？

利申識少少扮代表

左邊頸
btw我張圖好似調轉左影

有冇推薦

後屈+左轉頸有冇痛啲？

好撚恐怖搞咩黎?

睇唔明 有咩問題? 真心問

望落去C2/3歪咗，有無頭痛，或扯落左邊暈「井」？

冇頭痛 手都冇事

去到咁高，應該唔影響隻手，主要左上頸痛？有無外傷？定瞓醒就咁？

上黎問都on99

如果問題真係錯位造成,脊醫啪兩啪應該都幾靈

有咩問題?
PS 唔係醫生

有冇側位片睇下

都有睇醫生
想順手問多句姐

啪左好多次 都唔係太大感覺
貴到仆街750一次
睇幾次已經乾左塘

有哂你名

sorry 唔好推 已經好抑鬱

脊椎側彎?快啲去睇醫生啦上嚟問把鬼咩

利申脊椎側彎睇緊脊醫，幾舊水一次好貴但係健康真係冇得慳

樓主
祝你身體健康

智慧齒橫生喎

完全唔識睇，其實邊度有事

呢D係睇脊醫而唔係骨科喎

頭太前
多啲向後縮下巴

睇牙醫啦
又要洗幾千

祝早日康復

側位片呢？ 你之後post個兩張係斜位

咁貴
冇療程買冇得40次20次咁買平啲?

唔好去睇脊醫啦，搵笨柒㗎，問下人有冇d去既推拿師或者d中醫跌打嗰d仲好，因為你啪完好快去番原位，要keep住啪同有合適既運動先會好，你再咁睇脊醫落去賣埋腎都未好，同埋中醫嗰d分分鐘仲可以執埋劑中藥內外咁攻

搞咩搞到咁

點整親，d 骨好似twisted 左

樓主係真心定咩？

左右都係啵 都係好入果種 應該表面睇唔到
如果頂住神經線 要去專科做 普通牙醫唔做 專科勁貴一隻

利申 嚴重橫生做專科手術剝

香港脊醫中心啦

利申睇緊

巴打好似連身份證no 都出埋

我都成日痛

做下呢個動作，擺返正條頸
唔係既話做幾多治療都會痛返，再嚴重可能手都會痺埋

千其唔好俾西醫開刀就得
脊醫咁嘅case 可能唔係個個識
中醫跌打嘅話 揾啲識得啪骨嘅睇
順便睇下有冇得針炙
針炙左可能冇咁痛

不過中醫好睇彩數
隨便出街睇嘅話可能越睇越衰

你或者試下去本地有開中醫major 嘅大學
睇佢地嘅門診
揾個教授幫你睇下

你都照得 問 醫生仲實際

歪成咁
胸椎同腰椎應該係s形咁彎啦

做咩個個爭貼自己資料 ID都貼埋出嚟

就咁睇正面嗰張都覺得頸椎第2 3舊好似有d痴埋左
斜側嗰兩張主要想睇下頸椎神經出黎嗰啲窿窿有冇痴埋壓住左啲神經 就咁睇就兩邊窿都唔覺有事 不過詳情要真係比醫生睇 我唔能夠作準
利申 radiographer

有d scoliosis 去搞搞佢好

係舊登回覆過有關問題 我會推薦你睇好手勢既中醫 我個陣都係睇左巴打推薦既中醫先好返

經常係盆骨中間個位陰陰痛

當初我以爲我淨係頸椎移位 點知中醫一摸話我仲有胸椎同另外幾個位移左 仲問我係咪俾車撞 之後做哂針灸拔罐啪骨即刻覺得重生
雖然都唔平但都係個句 健康無價呀

求推介

留名學野 我有日訓醒條頸就開始痛，一開波仲以為訓「禮」頸，點知一痛就痛到依家，企得耐條腰都痛埋一份

完全睇唔明有咩問題
軟骨磨蝕？
btw我都成日頸好痛
已經持續好耐

巴打用左幾多錢

同求

我都有張 但3年前
我又無特別痛
但feel到手指尾扯住扯住 d頸肌肉好緊 有時會跳下跳下
同有種講唔出既唔舒服
e家睇緊浸大果d中醫 希望有用

有冇得推介呀

照x光一次要幾錢?

我每次睇$650-700
大圍寧生中醫（我唔係打手非宣傳 )
利申我20歲仔痛左幾年先算斷尾 依加每兩三個月都會返去睇一次 希望大家都身體健康

補充返 一開始會每星期覆診 覆診次數每月減少 到目前我睇左大約7至8次左右

我都有個頭傾前嘅問題
我諗未算嚴重
有冇人教我可以點樣改善

我都有脊椎側彎 好似-12度
15，6歲既時候睇政府醫生 次次去覆診就係照x光同問你有冇痛
跟住睇多幾年仲話穩定左 叫我唔洗再去
宜家18歲 我條腰都仲係好唔舒服 搞到我晚晚都訓得唔好

時刻保持挺胸 上背要直

除咗樣 乜都自爆曬

同巴打一樣 2隻8萬 法國醫院剝

想問佢會幫你做d咩

引體上升 雙手hold住
條頸向上望 hold幾秒 向下望

地心引力會幫你整返正

頭盔 只適用於輕微症狀患者 例如我

巴打T7-T9個截咁既

搭單問埋 醫生話有節骨移左位搞到壓住神經線
而家隻右腳會痛 睇極醫生都唔好可以點

上面講左

我都有過呢個情況 個中醫話係脊椎尾三節移左所以右腳會痛 佢講完之後啪一啪返就唔痛

巴打係咪睇大圍果個中醫？ 之前仲洗唔洗覆診
無言感激

係
我有時間同埋頸背開始緊返同小小痛就會返去覆一次診 因為佢話我d骨始終移過位 平時都要儘量姿勢正確唔係佢都會慢慢又移返位
依加都係2-3個月睇佢一次咁

唔該晒巴打 祝你身體健康

請問果到有無得照埋x光？我條脊椎應該有d問題

做得多會唔會雙下巴越黎越嚴重

無
用手摸骨 即刻話到俾你知邊度有事 即刻擬定點醫你
好過我以前睇西醫 慳返照x光個時間 又準
個人覺得睇骨科 中醫>西醫

我比大家情況嚴重
側彎嚴重到心肝脾肺腎完全移哂位
以前行街行一陣都要坐下休息
到幾年前開始試睇跌打之類嘅野 慢慢啪骨醫返好
因為好鐘意運動 之前為左打波 就算冒住極有機會整到啲骨移位壓住啲神經都照打 打完一次睇一次醫生
依家二十都有幾 都勉強算係半個健康小寶寶 得閒有keep住做fitness
除左睇醫生 上youtube search大把伸展運動教學都對輕微移位嘅大家有幫助 不過恆心+對筋骨基本認知+小許勇氣(有機會整得重衰)都係必備 但點都好過睇西醫做物理治療 哂鳩氣
總結 得閒做下運動 保持體魄為首要 骨嘅野唔好拖 愈後生愈易整
筋骨/神經問題：中醫(跌打/推拿之類)>>>>自己搞>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>西醫
傷風感冒 普通病痛：西醫>>中醫=自己由佢好
因為咩都試過哂 希望幫到大家解答
圖 :

搞乜搞到S形?
就咁睇好撚嚴重喎

你係咪叫Matthew?

哇痴撚線

Pm 名ok嗎 我移到個頭骨都移埋

睇完呢個po好驚
條頸有少少向前傾
坐唔直

除左睇醫生 嘗試感受下自己身體
雖然聽落好空範
要多啲「運用」自己條脊骨
例如做sit up 掌上壓 游水 打關斗
試多啲唔同方法
你就會明白身體點用力 點平衡

有冇隔離側面嗰張睇埋?
就咁睇正面又唔覺有大問題

我近尾龍骨位去到左大小腿痛到仆街 訓覺平訓訓唔到
因為會痛 我應該去醫院睇睇先定去中醫睇？

同是天涯淪落人

做乜叫人睇巫醫

就咁睇oblique view見你個堆intervertebral foramen好似無narrowing，如果有就多數會手痛
不過專業意見你都係問返醫生啦

之前椎間盤突出引起坐骨神經痛

睇左物理治療十幾次
得頭一兩次有用
之後完全無效

最尾去左睇中醫
有奇效
睇左大約十次已經無再痛過

巴打邊間中醫

我都係咁

巴打邊位醫師 介紹下

留明

真絲
重話有風險下巴永久無知覺
樓主快啲睇睇佢

話說我都有頸痛同手痺問題
應該學巴打咁 睇中醫推拿之類？

嚇死以為自己開左post

其實我想知佢啪骨個方法係咪間問唔同？

有無巴打盆骨會少少痛
膝頭行跟會唔舒服，少少有野壓住，少少隱痛
背部有時某動作會麻痺，腳板底坐時有時麻痺
但照左磁力共振骨科醫生又話正常
中醫又話盆骨高左
求巴打幫忙

有冇巴打可以介紹啪骨中醫？

我已經痛到手腳痺 仲有無得救

過來人
盆骨唔啱位 整番正應該冇事

巴打既痛，麻痺同我一哂樣位置？
有無醫生介紹？今日去睇伍兆聰

我隻手都係

諗起呢條片

巴打！求加我tg @wtaps14 傾下
真心的

點算 有時側住條頸就會咁

我都有呢種問題
我係 係後頸摸好似係小小偏左去左邊
跟住有時會無啦啦其中一隻手 手㬹會有半日好"卑"
頻率唔密 一個月一次咁
但係條頸成日都好似好緊咁
成日要啪下佢 向左啪就好響 向右啪就無乜聲
啪左會鬆啲
之前睇過西醫照過X光話無偏到
轉左去物理治療 但都係幫手拉下筋 電下咁 做完係鬆左
但係過兩日又緊緊地痛痛地
我係連肋骨都啪到 又係唔啪唔舒服
有時做運動做gym feel到自己背脊啲力好唔平衡
啲人話條頸唔好都影響到睡眠質素
我都好似有啲係咁
想問下有無巴打係新界西有識啲中醫或脊醫係掂
之前google過元朗有間都幾掂咁

想問下元朗個間有冇名？頸好撚痛，啪骨針灸推拿都做過曬，冇撚用

之前有巴打問過 有人放過呢張卡片